【淡友俠落錯車9年】兆邦苑首破5球創新高 同區客補72萬細屋搬大屋

【居屋搶手】兆邦苑首破5球創新高 同區客補72萬細屋搬大屋
15小時前
即時財經

周末睇樓客出動搵盤，其中樓價低水的屯門居屋連環錄成交，兆邦苑3房戶以500萬元連地價售出，創屋苑歷史新高。

祥益地產黃文樂表示，屯門兆邦苑高層7室，實用面積544方呎，3房間隔，以500萬元（已補地價）售出，呎價9,191元，成交價創下屋苑歷史新高，首宗升到500萬成交。原業主於2000年12月以85萬（居二市場價），補地價後售出單位料獲利甚豐。

據悉，該名新買家為區內居屋業主，將持有的細單位售出後換大屋住，單位為兆畦苑B座高層9室，實用面積374方呎，以428萬（已補地價）售出，呎價11,444元，呎價為屋苑次高，而是次該名業主補了72萬元就細屋搬大屋。

廣告

至於兆畦苑單位於2009年6月以76.6萬連地價購入，是次轉手賬面賺351.4萬元，升值4.6倍。

記者：陳寶恩

日日落力出post

以為在笑一個生活好你好多既人

現實生活你隻青山道一定生存得好低賤

慢慢憤怒吧

有排你受

3zero隻窮狗應承左，我貼樓契佢就捐5000

出少句聲當幫忙啦
你嫌班廢淡未柒夠咩？

你唔識字無睇內容嗎？

只係對人，樓主隻aa9現實生活好可憐

同一段野可以同返班廢淡講
可惜佢哋一早潛哂水

又用分身做咩呀
以為用分身鬧自己就呃到人？

遲早變奸奸

開咗分身mode之後唔識用

好撚on9 明明兩個acc一直都係淡淡
最近一比我踢爆咗即刻兩個acc成日互屌
On9都知咩事啦
屈狗智商果然有問題

打字風格都一樣啦，屈狗唔弱智點做社會地底泥呀

唔好再撚佢啦 得公屋得天下
我地只係負樓債既供供